# Что включает в себя время отдыха члена экипажа.
**любой период пребывания на земле члена экипажа во протяжении которого он освобождаеться эксплуатантом от обязаностей.**

Час відпочинку - час, протягом якого член екіпажу звільняється експлуатантом від своїх службових обов'язків.